你有無平板電腦？？？

有

ipad 2

平板唔使好，但要有

iPad + Surface

一部

Surface go . 公司抽獎送

小米平板4

Nexus 7 (2013)

買完MacBook部iPad就廢左

勁小用

iPad mini
iPad Air
iPad Pro 9.7'
iPad Pro 12.9' 2018

頭兩部太慢，trade in 又唔值錢

ipad pro 11 好撚正

想買pro 但係又覺得無用

Ipad2 用左好多年慢到開唔到機
S2 當年1500入手 幾好用

只有iPad pro 10.5

Amazon Fire 7 + iPad 2017

舊嘅有iPad 2 iPad mini 2 第一代iPad Pro
重用緊嘅iPad mini 4同iPad Pro 12.9" 2018

好唔好

iPad Pro 11
日日用到冇電

iPad pro12.9 掛機用